其實 Mosburger 薯條真係 ok 高汁，隻包只係裝飾品

牛肉飯堡